[和你飛] 機場文宣方向！！！

琴日有份接機，見到現場好多文宣，全部都好靚好有心

但係跟據我嘅觀察，會認真停落黎睇嘅好大部分人都係同路香港人，而旅客就會一邊行一邊睇。

所以，係輸出資訊方面，詳細多字嘅文宣好似作用未算好大。

我琴晚現場畫左一張好簡單嘅文宣，A4 size，內容淨係寫左黑警放過期催淚彈，黑白大字報咁，再貼係自己個口罩出面同行黎行去。

發現咁樣好似簡潔清晰啲，成功吸引到旅客嘅目光，所以想集思廣益，大家一齊設計大字報，一張紙淨係寫一句資訊，再貼係自己到

等我拋下磚 利申:唔識design

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

推

文宣 group 轉過嚟：

【萬人摺機】文宣，求文字內容、illustrator 接力

大家好，我諗到一個文宣嘅 idea，就係摺紙飛機。但我文字功力唔好，亦都唔係 Ai 能手，所以只起左個 grid。如果呢度有高手，覺得有得做，懇請接手（ai 檔 link 在下面），感謝！

好處：
• 有 gimmick，可吸引眼球（希望有記者影），亦為博君一笑
• 有動手做（hands-on）元素，大家坐得悶、嗌得攰嘅時候可以做

壞處：
• 工序上除左摺，可能需剪裁（普通影印舖印出嚟會有 margin）
• 俾人屈話係攻擊性武器

頭盔：摺嚟唔係預大家掟，係派俾旅客

AI 檔:
PDF 檔:

話比遊客知，唔好著黑衫，唔好出街，因為隨時會比黑警拉比黑社會打同食TG

搞冧旅遊業

Stay Safe in Hong Kong
呢句吸引咗遊客注意先
之後再講警察有幾危險

機場文宣推
文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！